［全員機場］我唔想見到有人再受傷喇

機場真係一個暫時最好方案，佢地唔敢open fire and tg，入面咁多外國人，假如真係open fire，我唔敢講地會成功，但政府一定仆街

講多一次，機場啦，我不想見到所有人受傷。

利申，香港依家咁亂，去機場行街消費會較安全

塞爆機場